80後扮工吹水line群

舊group招人,如果你係80-89歡迎pm

禁搵食/收兵

pm前記得line setting到set返allow other to add me by id

推

推, 有巴打留咗言, 不過LINE 開唔到 ALLOW OTHER PEOPLE TO ADD ME

D相幾唔錯

推, 有位絲打留咗言, 不過LINE 未開 ALLOW OTHER PEOPLE TO ADD ME